[LG G5]救命有冇人知邊度出問題

早兩日拎番部G5出嚟，一望4000幾v。 又會20%電自己off。 一開始以為係電池未歸0。個app我用係其他機又正常顯示而家部機未爆炸，我係咪整咗個土制炸彈出嚟

我個部瘋狂loop logo 應該已經燒左底板